熟左的生菜仲叫唔叫生菜？

根據回覆，本人會聯絡食環署！

生菜(熟)

叫熟菜

咁唐生菜喺咪姓唐？

係啦，仲問

記熟左嘅生字仲係咪生字

咁熟左係咪姐係死左

一次生，兩次熟。食一手飯咪生菜，你係咪食開二手?

咁嘉士伯係咪呀伯？
獅子頭係咪用獅子做？

no

熱既涼茶仲係咪涼茶?

西多屎

煲熟左既生魚點睇

破左產嘅中坑 仲叫唔叫中坑